[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1300）

hi

slow

呢個

慢

推呢個

This?

Good

唔識開搶嚟做咩

即場買咩

6.5b

角細了？

5個post?

笑4

就呢度啦

推邊個

點解可以咁多個人開post 係咪幾個人1001？

dodo,6.5b???

我覺得重可以等

見冇人開我咪開

會唔會出5.5b呢